熱普城應該拿臨走去美領，下一個到你地

皇上，國師，教主，蟲太，四眼

中共應該唔會放過你地

自己友 拉咩

養唔熟既 照拉

你放心，班垃圾咁廢，一定走

狡兔死

發動圖書館戰爭激嬲中共

太廢,同姐姐一樣無需要理

國安識佢地老鼠咩

無人識

香港戰線靠佢地 點解要拉

美領都冇用，可以趕人走

咁講美帝點收留

泰博投反對票=犯國安法

佢倒插國旗都大獲啦

認咗衰仔喇

支教民 失寵

25

你要多謝飯登狗為你爭取一席